巴塞主席大雄挽留區！！

不要走
西甲得返佩雷斯頂住班英超狗

有佩哥已是很足夠

樓主都係隻大狗 使乜驚？

樓主猁狗來

樓主肉酸狗

冇大雄塊遮醜布佩狗實現形